有幾多人希望利身浦8強出局？

屌你老母利物浦

費min奴

NO LOOK SHOT收死巴禾

冇 唔想曼城4強做疤狗性器

牙路一野射暈卡列奧斯

傻啦我地四強對祖記

利記晉級其實冇咩懸念

你地係邊個牙雜種狗阿古路！！

牙路，我地又共同離人，和好啦

psg出左局，皇狗8強出局
我都係做返鏝迷

其實都出硬局架啦